{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090922",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오레노라멘 본점"
    },
    "text": "ソウル特別市麻浦区独幕路6ギル14に位置するラーメン専門店です。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、最終注文は20:30に承ります。 休業日はありませんが、休業予定時にはインスタグラムでお知らせする予定ですので、ご参考ください。 周辺には有料駐車場「タンイン路上公営駐車場」を利用できます。 ここで提供されるラーメンは、外国の料理を国内で現地化することに成功した大衆料理です。 大衆食の特性上、参入障壁が低く、より成功的なローカリゼーションを成し遂げました。 シン·ドンウシェフはラーメンで蓄積したノウハウをもとに正統性と大衆性を完璧に捉えました。 彼のラーメンは、濃厚な鶏だしをベースにしたパンとすっきりとした味わいの醤油ラーメンで構成されています。 このためシェフは毎日スープと麺を直接作り出し、品質維持のための絶え間ないテストに心血を注いでいます。 価格はトリパイタンラーメンとカラパイタンラーメンが11,000ウォンであり、チャーシュー追加は2,000ウォン、卵追加は1,000ウォンです。 飲み物はハイボールが6,000ウォン、コーラは2,000ウォンです。 材料の準備時間は14:40から17:00までで、この時間は注文できませんのでご注意ください。 味とクオリティに誇りを持っているシェフのラーメンを味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このラーメン専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このラーメン専門店はソウル特別市麻浦区独幕路6ギル14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このラーメン専門店の営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店の最終注文は何時までできますか？",
            "answer": "このラーメン専門店の最終注文は20:30に承ります。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店の休業日はありますか？",
            "answer": "このラーメン専門店の休業日はありませんが、休業予定時にはインスタグラムでお知らせします。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "このラーメン専門店の近くには有料駐車場「タンイン路上公営駐車場」があります。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店の提供するメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "このラーメン専門店ではトリパイタンラーメンとカラパイタンラーメンの2種類のラーメンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店のラーメンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このラーメン専門店のラーメンは濃厚な鶏だしをベースにしたパンとすっきりとした味わいの醤油ラーメンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店のシェフはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "このラーメン専門店のシェフは毎日スープと麺を直接作り出し、品質維持のための絶え間ないテストに取り組んでいます。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店のラーメンの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "このラーメン専門店のラーメンの価格はトリパイタンラーメンとカラパイタンラーメンが11,000ウォンで、チャーシュー追加は2,000ウォン、卵追加は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店で提供される飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "このラーメン専門店ではハイボールが6,000ウォン、コーラが2,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店の材料の準備時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "このラーメン専門店の材料の準備時間は14:40から17:00までで、この時間帯には注文できません。"
        },
        {
            "question": "このラーメン専門店のシェフのラーメンを味わうことができる理由は何ですか？",
            "answer": "このラーメン専門店のシェフは味とクオリティに誇りを持ち、毎日スープと麺を直接作り出し、品質維持のために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 661
    }
}